Macbook pro換電池換翻新機仲有冇？

之前聽聞2012 15" Mbpr 換電就可以揀直接換翻新機，而家仲有冇呢個方案？
問親apple store啲人都叫我check機先，又唔直接答我態度又差
我部機就係12 15" mbpr，叫我service battery，如果冇得換翻新機就唔整

好似美國趕唔切整先有加錢換機方案，香港未聽過可以換